有冇住美國LA既巴打？ 想問叫下雞有咩門路

本身SF讀緊書，而家唔洗上堂去左LA親戚度住。

想叫雞有冇人熟窿路？

美國好少聽有雞叫

開微信 附近的人